歡迎接龍，擁有太陽之手既主席習近平

加埋兩條毛仲似曱甴